暗瘡唔單止折磨身體 仲折磨精神

由中學開始 塊面 頭皮 背脊 心口都keep住生
每日起身枕頭套同毛巾都有血同膿
最嚴重既時候比人兜口兜面話你唔好擰過黎 你塊面好核突
所以成個中學時期都係自己摺埋一二邊
一句講曬：無面見人
可能因為咁 而家份人都比較孤僻
但我唔係無努力過
中西醫 勤清潔 戒口 早訓 乜撚野湯水 蘆薈 檸檬 同埋一大堆護膚品都試過曬 都係徒勞無功
所以如果身邊有長期爆瘡既朋友 體諒下佢地
佢地唔係無努力過 而係努力完都無用

入正題 有無醫好暗瘡既巴絲提供下意見

A

酸

我12歲開始出，到而家都仲有
一夜訓壓力大就出到癲，毛孔又大又多印

比錢去lab做個食物敏感test
出左結果再試下戒口

我明 好彩畢業之後好神奇咁好曬

直接a酸啦

如果仲係後生嘅話 即係仲讀緊中學嘅話
我都會建議a 酸 因為你係呢段時間有暗瘡主要係因為你踏入青春期塊面開始出多咗油 但係要搵一隻適合你嘅洗面奶又要花時間 所以a 酸會係一個又方便又快見效嘅方法
但係如果已經踏入成年嘅話 我就覺得應該花多d 時間睇下自己究竟有冇對啲咩食物敏感 仲有揾一即係適合嘅洗面奶 因為我覺得a酸始終都係一種藥物會有副作用同治標不治本
利申：食過a 酸

過來人 個時出街連頭都唔敢抬起

冇錯
我俾佢搞到有情緒病
乜都試過曬
完全冇用
依家肌斷食緊
暫時冇再出

😞

I know that feel